已經冇退路

今次d 狗咁狠，就係要一鍋打怕你，等你地唔敢再出黎，我地係唔可以比佢地成功，如果呢d 情況日日係金鐘上演，佢地係頂唔住既。

要不斷接力

香港人太善良

朝早出嚟佔領，逼佢地取消。唔好用暴力（掟磚），咪俾佢地藉口開槍。
夜晚散，費事俾黑警打

磚太重 根本掉唔遠。。所以話香港人太善良。我認為起碼要武裝自己，你唔好攪我，攪我就同你死過